\documentclass{article}
\usepackage{titling}
\usepackage[vietnamese]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}

\begin{document}

\begin{titlingpage}
% list all notations for discrete mathematics
\begin{center}
\textbf{List of Notations}
\end{center}
\hbox{toán tử phủ định (gọi tắt là "phủ"): $\neg$\\}
\hbox{toán tử hợp "hội": $\wedge$\\}
\hbox{toán tử giao "tuyển": $\vee$\\}
\hbox{toán tử kéo theo "kéo theo": $\rightarrow$\\}
\hbox{toán tử kéo theo 2 chiều "kéo theo 2 chiều": $\leftrightarrow$\\}
\hbox{toán tử phủ định của toán tử hợp "phủ định của p (gạch đầu): $\overline{p}$\\}
\hbox{ký hiệu suy ra: $\Rightarrow$\\}
\hbox{ký hiệu tương đương: $\Leftrightarrow$\\}
% nếu có thể, sử dụng ký hiệu phủ định overline (gạch đầu) thay cho ký hiệu phủ định neg (gạch dưới)
% phủ định (p kéo theo (q hội r)) tương đương phủ định (p kéo theo r) tuyển (p hội phủ q)
$\overline{p\rightarrow(q\wedge r)}\Leftrightarrow(\overline{p\rightarrow r}\vee(p\wedge\overline{q}))$ \\
% (p kéo theo (q kéo theo r)) kéo theo ((p kéo theo q) kéo theo (p kéo theo r))
1: 
$(p\rightarrow(q\rightarrow r))\rightarrow((p\rightarrow q)\rightarrow(p\rightarrow r))$ \\
2: 
$(p\rightarrow q)\rightarrow(\neg q\rightarrow \neg p)$ \\
3: 
$(p\land q)\rightarrow p$ \\
4: 
$(p\leftrightarrow q)\leftrightarrow((p\rightarrow q)\land(q\rightarrow p))$ \\
5: 
$(p\land q)\rightarrow(q\land p)$ \\
6: 
$(p\rightarrow q)\rightarrow((r\rightarrow q)\rightarrow(p\rightarrow r))$ \\
% (phủ q tuyển (p hội r)) hội (p tuyển r) hội phủ q tương đương phủ ((p tuyển r) kéo theo q)
7:
$(\overline{q}\vee(p\wedge r))\wedge(p\vee r)\wedge\overline{q}\Leftrightarrow\overline{(p\vee r)\rightarrow q}$ \\

$(p\rightarrow q)\wedge(q\rightarrow r)\wedge(p\vee \overline{r})\Rightarrow(p\vee q)$ \\
$(p\wedge(q\vee r))\wedge((\overline{p}\vee q)\wedge(r\rightarrow\overline{q}))\Rightarrow(\overline{p}\vee(q\wedge r))$ \\
$((p\vee q)\rightarrow(p\vee r))\Rightarrow(r\rightarrow((q\vee p)\rightarrow q))$ \\
$(p\rightarrow(q\rightarrow r))\Leftrightarrow((p\rightarrow q)\wedge(q\rightarrow r)\wedge(p\vee r))$ \\
$(p\vee(q\wedge r))\wedge((p\rightarrow q)\wedge (r\rightarrow q))\Rightarrow(p\vee q\vee r)$ \\
$(p\rightarrow(q\rightarrow r))\wedge((p\wedge q)\rightarrow r)\Rightarrow(p\rightarrow(p\vee q))$ \\
$(p\vee q)\wedge(p\vee r)\wedge(\overline{q}\vee \overline{r})\Rightarrow(p\vee(q\wedge r))$ \\
$(p\rightarrow q)\wedge(q\rightarrow r)\Rightarrow ((p\vee q)\rightarrow(p\rightarrow r))$ \\
$(p\vee(q\wedge r))\vee((p\vee q)\wedge(p\vee r))\Rightarrow p$ \\
$((p\vee q)\rightarrow r)\wedge((p\wedge q)\rightarrow r) \Rightarrow (p\rightarrow(q\rightarrow r))$ \\

\end{titlingpage}
\end{document}